義士犧牲自己打破左扇窗

佢為既唔係安家費
我相信義士落手之前已經諗過曬
佢既犧牲係唔會白費

記住
我地而家已經係等於納粹德軍治下既波蘭
地下行動、突擊行動係未來勇武抗爭既主軸

佢唔係為安家費
但安家費係最基本

一定要籌旗，多過的士狗，520萬基本

絕對認同

但係大家要承佢遺志

Push

推 為民除害

Psychological Barrier Smashed!!!!

味死嫁

籌旗其一
突破心理關口全民麻包袋先係對手足最大既安慰

安家費無問題
但係佢既一番心血係唔可以浪費
大家都知道個一條線就難越過
大家都應該了解手足個種心急
既然佢為大家先行呢一步 就一定要打贏呢場仗

你既付出唔會白費

Joker

全民Assassin

籌旗

推義士唔係condom

離北愛不遠了

遺咩志，佢未死

感謝義士

接放工

隨時俾人告謀殺....當場捉情況唔樂觀...

係煲底見果一日
會救番佢出黎或或者幫佢減刑

唔明

明知有成隊狗係度，佢地得兩丁友？正常都諗到捅完一定走唔甩
點解唔學葵芳休班警咁（明嘅就明）

唔明

注意下用字

點解對住成隊狗既時候敢割，但唔揀休班果陣
甚至乎便衣狗拉緊人既時候做

一定要多過50萬

唔好畀佢白白犧牲呀！

p

要點先捐到？

Along the road , not across the road

推爆

又唔讀書

安乜家
佢個家都唔會仲會唔會係到

到時侯一定會大搞！

岳義士做咗一次 觀塘義士隨後跟上 希望後繼有人

邊到要捐錢 即比

可以防止佢被跳樓就係要贏 仲要贏得徹底

藍絲的士狗 撞人都有五十二萬 手足有八百萬既安家費都唔過份

你啲書料仲衰過啲狗

後繼必須有人

太衝動

哦

推

呢個政府係亂拉人靠惡來維持政權
要諗下其他辨法

點解美軍咁勁越戰都要輸，

因為人地玩游擊

突破左心理關口
係時候了

割狗義士一定要保

不割!

死都唔割!!

雖然我好廢，冇咩能力。
但我會盡力幫義士

5億都捐比佢

捉左兩 肯定左係佢地落手咩證據呢

諗下點同休班警玩遊戲好過啦
每次都損失咁多人

講到實彈唔係致死武力咁訓咗幾耐

mon po狗，上面有武警取代緊你，下面有英雄日日謀你條命，背後仲有謝振中連呢明顯當你condom仔既上司，台灣美國英國全部制裁緊你，而大J又拎咗100萬出嚟幫你棄暗投明

自己識做啦

睇片得一個，點解會捉左兩個呢？

信唔信之後有班人又吹風屌人用刀畫面唔靚

我地會幫義士架！
多謝義士行出第一步
香港人！反抗！

游擊個前題都要人地唔知你邊度閃出黎

但我地就有哂日程表，集合地點咁，佢部署定根本唔難

一係好似之前小組快閃，或者講左幾個月既麻包袋

幫推

始終去到殺警呢一步，咁既話，黑警就唔會再留手，開實彈殺黑衣人

有想法既手足可以考慮下用釘槍／大把啲既刀片
唔好割 一野隊入去 擰一擰 再抽返出黎 死撚緊

佢好似係 係拎住界刀跣腳先插左落隻狗到。 好似藍屍所講個位廢老19司機咁 唔小心姐 記得同返班藍屍講佢跣腳咋 。同埋要眾籌比佢啦

我真係會捐

其實我哋真係要眾籌，起碼要令義士生活無憂

地下小隊唔使跟大隊,去其他地方做奇襲

巴打，你而家教唆他人意圖謀殺，有心人要入你既話，你都死擦撚緊，叫admin幫你吧

表揚

X 2

口罩都唔帶 以死相諫

係 有勇氣但選擇公開咁做
就係想比人知 香港人係會反抗

感謝
好想做衝衝子

發生咩事

啟發人，好大犧生

咁講嘢，以為有人死咗呀

破窗效應...
希望係一個好開始

捐

加油

一定捐

揾人幫手足呀

犧牲自己 打破僵局

若果係真,防暴唔現場打到佢半死咩,防暴幾時變得咁和善親民架? 阿Sir?
POPO善於老屈,今日被捕嘅市民,都有機會用嚟替代呢條友架.

認真搵到個有公信力就可以籌錢比義士!!

我地要比安家費佢

堆

推喔

幫佢光復香港 先係真正嘅安家費

遺乜撚野志

當年波蘭係點

下次記得插行最後個隻狗

革命第一人

其實點解到呢一刻有手足進步都仲有人話係鬼係陰謀, 俾在我係真心行呢一步見到俾人話係鬼係咪會心灰? 點解前線愈出愈少愈來愈冇招都係成班華生懶係突破盲腸,點解仲未識EMBRACE而仲係停留係批判階段? 就算係鬼, 有鬼幫手都係好事, 好似10.1 咁, 好明顯多左鬼, 但個畫面靚唔靚? 好靚呀遍地開花
鬼係唔需要捉, 要CARE鬼唯一目的係前線留意俾人反咬, 呢個係現場做唔係冷氣軍師去SPIN件事

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

佢已經前途盡毀 讀唔到書 返唔到工

連登仔捐幾百萬 起碼坐完出黎幾廿年可以有飯開

多謝手足！

一定要打贏呢場仗喺歷史上為佢正名

啋過你

Lur口水講過啊屌

唔理佢會坐幾耐，我地一齊確保佢出到黎榮華富貴好嗎？

好似變相出暗花殺狗

不過

我推！！！！！

好！ 養埋佢老婆仔女！講的出做得到

勁捐啊

啲情緒湧到上黎有時唔會諗到咁多

義士唔係condom
唔可以話 卧底做 就當無事
今次隨時係判終身

口罩都冇帶要幾痴線先咁做

推！我地欠缺嘅係勇氣！

樓主 拎啲錢去讀書先啦

無錯 殺狗
為民除害

呢句真

義士點算

根本應該地下做野
呢單太揚

但好多人話係中共特務嫁禍示威者

仲講割唔割
冇人有資格割佢蓆呀
呢個手足係偉人級
係要諗點樣係補償佢

然後有人話佢哋警扮

好擔心佢今晚畀班狗打到仆街

唔止謝sir，連er er er sir都……

10.14 七點遮打 10.18和你拖

當時既情況係有班細路跑緊，後邊有幾十隻狗追住，其中一個細佬向粉嶺中心方向跑，就被相中呢個男人用腳click低，再踢左幾腳，跟住黑警就到，我相信現場所有人都想幫手，但後邊唔夠10秒已經幾十隻狗到咗，大家只可以圍屌佢哋，好快就聚集左幾百個街坊聲援，依家大家去緊上水警署要求放人[/size=6]

認同，多多錢都會幫手

我自己無勇氣
但麻包袋真係要出動

點減刑。。。

籌！

冇死人嘅話應該係傷害他人身體
不過最高刑罰都係終身監禁

我地要繼續承佢意志
麻包袋

可以。

算係為陳彦琳報仇！

二十年來香港未試過出過少女裸體浮屍！

黑警惡貫滿盈！

根本就唔係佢！咁撚多人，邊度睇到係邊個啫！

一定要勝利

屌啦星,聽日香港人味又係繼續返工

推 光復香港

安家費係基本

破到窗就得啦

如果真係手足做 我係respect
但係咁多狗既情況下 口罩又唔帶個
真係搏拉咖喎
我信前線係有智慧既 所以呢單未必一定係自己友做

我會夾錢

感激手足犧牲！

破產的士狗都收52 萬, 核彈都唔割

今天在荃灣荃錦商場約4：45拍到喬裝警使用過份武力拘捕示威者，請把這段資料廣傳嗎？

啱 有人做左了 開左個頭 大家明啦

義士

我係義士見到你咁講，真係不如做番港豬一齊入新殭嶺算。
一有Ｄ咩事就第一時間割先

私了

Ted Cruz一嚟，67暴動劇本正式上演

有咩方法可以捐

成班仆街屌義士係特務 真係屌佢老母

已經有炸彈。有啲人比人拉，有啲人已經返唔到轉頭。

安家費唔係問題
問題係，父母係邊個？屋企人係邊個？佢地係藍絲？紅底仆街？黃絲等等嘅問題我地暫時未知道。

必須要儘快搞清楚

如果收埋刀片係袖入面 俾龜逗果時可唔可以殺到一個

義士當眾都夠膽

麻包袋去咗邊

嘩，睇完新聞，今日拉咗好多！！
影到都幾十人。。。。。
唉。。。。
今日肯定過百

班冷氣軍師分析割狗單野都on9
你估義士係尊業殺手咩on79
義士佢第一次靠自己突破心理關口
之後仲要比理冷氣軍師話手法唔正宗
理冷氣軍師真係用個屎忽撚野
心態，手法，意圖都冇考慮

推！

721831101

接受割頸, 不會割蓆

希望義士好人平安, 唔好出事

梗本要刀同繩黎對付便衣狗

信念變成行動

好勇.......

Tactical knife

如果義士出現係呢個現所就好

完全無人打算救呢兩個細路

冇棍冇頭盔就幾夾一個扔佢落街啦

就正正如當年日本山口二矢
佢嘅一到喚醒咗日本人免得被共產黨所侵略
佢都係犧牲自己來保護大家

這種犧牲不值得，人家不是打你，無謂做這種犧牲。

如果個位係真手足見到你懷疑佢一定會好Sad

多謝義士

窗已破

坐係冷氣房鳩up有幾難

PUSH

同意

多幾個啲狗可能就散佢地好似好勇其實最怕死

push

特首有特赦權
贏左咩都得

仲有今日旺角

我跟
窮都捐

冒住比狗捉到然後酷刑，根本同自殺烈士一樣捨身，同岳巴打一樣真英雄

警察死左：謀殺
判刑：只可以有一種，終生監禁

警察未死：傷人17（侵害人身罪行條例第17條）
判刑：最高係終生監禁，睇案情。估計都係會判終生監禁

我地贏左就唔會係咁

平時一般老謀案，入到差館都一定打到仆街的，差佬想你係差館口供到認左老謀，咁佢地就易做好多。

安家費就留返每個月同佢畫飛，等佢好捱D

難，所以要準備定先，諗定點幫佢

籌夠1000萬比佢